［索尼粉］Playstation 惹眾怒 PSN 5月會員限時免費令人失望致大量投訴

在四月末Sony Playstation官方公佈了各服的五月PS+會免陣容，港服和歐美服一致為《Cities：Skylines》以及《Farming Simulator 19》兩款「種田」遊戲。這樣的陣容引起了大批玩家的不滿，發起聯名請願要求官方更換遊戲，截至發帖請願已經有13,437人參與。

此次會免引起如此大的風波恐怕還是因為前一周的疑似會免陣容洩露消息，ResetEra論壇上在4月27日有人爆料稱五月會免將會是《Dying Light》和《Dark Soulｓ：Remastered》，兩款重磅作品令不少沒有入手的玩家心生期待，結果拿到手的卻是令動作遊戲愛好者感到味同嚼蠟的《Farming Simulator》，因此玩家群體中才爆發瞭如此大規模的抗議活動。

如今PS歐服的官方會免披露影片Dislike數已經達到了1500:10000，請願發起人稱這樣的陣容讓玩家感到哭笑不得，彷彿像個愚人節笑話。該請願直接針對PlayStation總裁Jim Ryan，要求其做出改變更換五月會免陣容，並稱這麼做才能夠幫助所有孤獨隔離在家的玩家，而不是在最需要“好遊戲”的時候種玉米（指Farming Simulator）。

索尼狗咁既質素

Farming Simulator 正呀

乞衣無分國界

要屌咪屌放流料嗰個

SONY 狗真係
比隻FF7 REMADE 你好唔好

Cities:skyline係當代最佳模擬城市都屌

放流料嗰條友比咗好大希望人呀嘛

係PS玩Cities:skyline真係反人類操作

要玩玩pc仲好 ps4玩幾難操控

求其整隻小遊戲都無咁嬲

諗起無哂mod

就算用PC玩都係反人類操作

成班大種乞兒 俾錢買咪有得好似我咁玩dark soul 囉

唔係ON9到以為有人會將farm simulator當動物之森咁玩呀

成班乞衣咁

On9先玩 console

呢D SIM GAME PC玩啦係咪呀
係都STEAM送

Xbox 個pass 低玩
20一個月
大把 game 玩
不過冇人有xbox

佢地之前個個月送正game 今個月送呢啲難免會失望既
港服就唔同呢 我地個個月都食開屎既 根本唔會有期望

兩百幾蚊年費，個個月送兩三隻game
一時唔啱心水就咁都可以走去聯署，無鳩聊

索尼森友會

乞兒真係乞兒

City skyline

之前送果啲我都有dl返嚟玩

唔適合用ps玩而且要好玩要裝好多mod

黑衣真係黑衣
根本玩ps4都係傻系
識玩一定玩xbox

有買電腦個PASS
不過好多GAME冇繁中\
雖然我英文照玩不過佢好明年放棄亞州市場

Pc起個公路迴旋處都搞半日，ps 應該要通宵先至得

用手制玩cities skyline仲要無mod
玩到手抽筋都似

xbox有 gundam versus既話一早轉左會

打白金會覺得依2隻是欣物，省番幾百蚊

唔打白金會覺得on9

Cities：Skylines呢隻好野黎

咁都屌

其實好乞兒，dark souls remaster我晨早一舊水買左兼爆埋機啦

屌佢老母唔送bh3r同ff7r

真係樣衰到呢
不如成個PS Store 免費，on9

喺 PC 玩先係最佳。

呢啲緊係玩mod架啦
PS4版都冇mod

咪係，電腦版仲有大量mod，PS4 版起條路都想死1

早幾個月記得有次官方話會出PES,點知後尾彈弓手換撚左第隻

手製玩會有d燥底

隻mh都有排玩

同用手掣玩sims一樣

索尼罪大滔天

7折Plus只限新會然戇鳩啲

送既驚只要唔係送完又送N次既我都冇咩意見

DS長期有折

本身就好少玩佢送既野
一係就本身都買左

要求組個PSN苦主大聯盟

當自己玩緊動物の 森

農場好玩架喎

呢幾年來得幾隻game係港服同美服唔同

我都想問佢幾時人哋有game而港服食屎

Farming stimulator係幾好玩 但係用ps手制嚟玩好似有啲難

啲人話konami發老皮所以最後換左做變人

Cities:skyline 幾好玩
Pc有買正版

唔知點解會玩都停唔到

之前有諗過買
點知依家免費

錯在將同類型game 同一個月派，其實呢兩隻係模擬類既評價都幾高吓

再嘈，下個月冇game

耕田啦柒頭

btw 耕品唔係動作遊戲係咩

買AMD 送 game pass
不過玩完 ori 就好似搵唔到其他 game

做乜鳩
打鋪機都要暴動

PC操作一樣好撚麻煩

咁都有得投訴

送game都有得投訴

放流料嗰條友或成最大贏家
放完流料無後果
成班人淨係怪playstation
就好似啲引戰狗咁
引完戰之後食花生

sony你咪撚跪啊 咁都跪我即刻放流料下個月派ff7，下個月唔派就屌柒你

一個post引哂啲狗仔出嚟

放流料條友真係

其實佢送game純粹當集郵

cities skylines

唔係不嬲都送鳩驚嫁咩
上一隻有睇頭印象中已經係畢幫

淨係今年已經uncharted collection uncharted 4 BioShock collection 汪達

毒撚真係好恐怖

今年送過uncharted 1-4, bioshock collection, sims4, 旺達與巨像, mhw

買左自動過濾左

係唔係因為動森受歡迎 sony出哂兩隻模擬驚？ 好撚心你喇 sony on9

city skyline ok 啦

都唔洗同一個月 兩款同類型遊戲？ 上個月係動作同賽車

sony 就係咁諗 一次過出兩種模擬驚

係咪有日本場景個隻，定係要mod

應該分開一個月派

都尻唔哂

真！

吓，我覺得兩隻幾正喎
本身心郁郁想買farming
好彩無買到

免費有咩好屌。下下都要送大作咩

隻垃圾game狗也不屌喎

依兩隻game係高質嘅
但玩得ps4都唔會玩呢類啦

來緊有 exvs mbo仲要唔駛dlc全齊

玩乜的？

香港個 PS fb page 好多乞衣 mk 留言
成日見到 d 我要乜乜免費，好撚樣衰

應該送bio3 remake 同ff7 remake

呢兩隻正喎
仆街點解而家咁多細路唔玩SIM

柒到唔識講 當玩家弱智

個個月尾整條假片咁索尼咪好唔掂

派FF7咁孤寒
梗係派TLOU2
六月就派

其實唔係免費